關於今晚幻彩Fing啷啷，popo竟然.......

喺無不反對通知書嘅情況下，竟然無清場又無拉非法集結

今晚會唔會係新嘅策略方向走出嚟嘅啟示？

但今晚太空館可以無不反對通知書都可以和平集會無人理？

樓上2樓咪講咗俾你聽點解
咁都聽唔明？

借推
浸大校長公然否定警察投訴機制！

對面就係半島，如果係窮撚屋村早就醒粒催淚彈你嘆

邊有集會呀
大家咁啱得咁橋都去左太空館睇星之嘛

咁點解直接用暴動罪拉人？

你嘅意思，可唔可以理解成，喺半島酒店附近，或者某啲有錢人嘅地方，大家就可以安全示威？

《公安條例》中第2條的釋義中，其實已就「集會」一詞作出極清晰不過的定義，指出「但完全為以下目的而召集或組織的聚集或集結」，就不包括在法例規管的「集會」之中，其中a項就是：

為社交、康樂、文化、學術、教育、宗教或慈善目的而進行的聚集或集結，或真誠地擬為討論屬社交、康樂、文化、學術、教育、宗教、慈善、專業、業務或商務性質的論題，而以會議或研討會形式進行的聚集或集結；

今晚觀星會=文化,學術,教育形式嘅聚集

黑社會爭取時間休息呀